關於ownership 信港電腦eduoffer

我九月10訂左部mba
屌你呢家仲撚未有貨
仲要睇到好多comment話佢sell倉底貨翻新機
想問下有冇得退款同埋想知有幾伏
多唔多翻新機 垃圾公司等比消委會告

我都買左 貨未到手 好想refund

好似話訂左就冇得退 打電話去問下囉 不過早知佢果d ownership咁撚多流野就唔幫襯

平好多咩？

其實賣翻新機洗唔洗標明

係咪翻新機你check 到 睇個serial number 第一個字母